[加泰集會］去定唔去 睇埋再決定？

細佬煲左成朝見去定唔去都咁大分歧，加埋所羅門又出埋聲咁仲拗緊，想分享少少

一路以來我地所有行動都係打住為自由而戰，既然我地既行動已經上國際層面，唔係應該配合提升香港抗爭係代表所有為公義為自由而企出黎既第一人咩，既提升形象成為icon,增加本錢同中共鬥

抗爭者係為咩企出來，係憑大家對香港呢個地方既愛呀，係憑大家仲有良心對抗非公義既事呀，良心就係大家既大台，如果大家有良心掙扎去唔去，諗清楚點解你唔去？係驚美帝唔鐘意？驚俾人扣港獨？有咁既諗法你同班為錢而跪既商家佬有咩分別？哦，對自己有利就得，對自己冇幫助就可以遺反良心下嘛？咁黃定綠 黑定白都無分別拉，純粹各為其主啫，我地可以收工出返去供30年720萬樓架拉，所有手足都係condom

我唔係話一定要去集會，我係想話俾因為良心而爭扎去唔去既人諗清楚自己呢幾個月係為咩而出，唔好變到藍絲咁既思維，我地係more than that and much better

致搞手：
希望你睇到，主題真係唔該對準警暴，推廣自由唔應該被打壓，獨唔獨真係唔到香港人表態支持，你今次既壓力真係好大，祝你好運

ps:話我三毛既起一起底你就知

推你老母！

搞毋忘721,831,
尤其是警方揾游乃強查白衣人
夠晒新鮮

留完正腐皮都討論下，開放言論喎

美帝個邊都開左聲話唔好搞
就算而家轉話係抗警暴 都一定比中共spin去撐加獨
同埋你講到埋良心呢啲野 同左膠有乜分別

總之同加泰有關就一定有位俾人入, 一定要割唔好掂

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

香港人就話知個集會係反警暴姐 外國人只會睇到你撐加秦 自己都未搞掂就去幫人地 到時真係一齊攬炒

左膠堅持和理非羅光環，我支持right cause而用一切手段,甚至等緊港獨機會
希望#hongkongprotest提升到#standwithfreedom

班友為左光環真係不惜一切....
大佬 對面出矛招 搞到我地輸緊50比0
唔諗下點追 仲要理會賽外兩邊班球迷對罵

你班光環撚入集中營個陣
用光環去感化中共啦

拎加泰旗實俾人spin 到撐加獨
加埋西班牙旗

你係咪睇唔到我講咩 美國整緊人權法案 美國開到聲叫唔好去 呢個理由仲唔充分?

推。
香港人從來都憑良心做事

上次1020都有人舉加泰旗。
運動已輸了gg

看圖作文 只需一遍加泰旗海就足夠畫面出到黎理得你主題講乜.

推
巴打講得好

其實埋好似之前叫人唔好舉美國旗班撚樣一樣
覺得唔合乎自身利益就唔做
同藍絲有咩分別

取消啦屌你老母

你覺得美帝搞人權法重點係咩？係為習共製造春袋，如果純為光環佢大可同香港暴力行為割蓆，但佢無，仲合理化我地所有行為
相反，我認為個方向真係提升為stand with all freedom,目的係為左吸引其他國家如果幫香港=幫埋自己提升形象,我地唔係只為自己，係為左connect the world，我地識為美帝製造子彈，亦都有機會為加泰製造子彈，我只係提出可行性，唔代表一個集會做到
有無辦法進一步合理化加泰行為？未知亦未研究到咁深入
但純粹想反駁左膠論only

全部野空泛到 上文就話諗起自己良心又乜又乜 而家又話未諗到咁深入 幫加泰制造子彈 順便幫中共整粒黎射美國？
Anyway都係個句 美國開到聲喊唔好搞 你就話咁可以幫美國制造子彈

淨睇致搞手果度己經覺得你太天真

可行性，never say never,去唔去真係無所謂，但有人想去就要嘗試將佢合理化，stand point係咁
製造子彈係諗得太遠我認既...

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個